Le programme s'exécute uniquement sous Windows.

Pour lancer le jeu il suffit de lancer le fichier .exe

En cas de difficultés en jeu, le document "progression" regroupe toutes les aides et explications pour l'évolution de votre partie 